[神作預定]《勇者鬥惡龍》系列首部改編 3D 動畫電影

《勇者鬥惡龍 你的故事》將以《勇者鬥惡龍 5 天空的新娘》的故事為原案，預定 8 月 2 日在日本上映，原作及監修為《勇者鬥惡龍》之父堀井雄二，音樂為椙山浩一（すぎやまこういち）。總導演及腳本為《ALWAYS 幸福的三丁目》《永遠的 0》的山崎貴，導演為八木竜一及花房真。

果然兒登講陳年經典嘢係冇人理

整都應該整DQ1,2,3既動畫先啦

好難玩

真人完到動畫之後又返去真人

推埋呢次

搵山田孝之做勇者?

真人，再動畫化達爾大冒險再伏都睇

難玩???

唔知官方老婆係比安卡定芙羅拉，定ds版狄波拉

竟然唔關鳥山明事

估唔到會有電影版

不過如果係咁我寧願做tv 版
dq 我覺得佢d sub story 帶出 佢世界對其他路人既影響先係觸動人既地方

達爾大冒險正呀

想玩返

Dq4都唔差

DQ1,2,3成個故連慣豐富好多，而家仲要DQ11都係連埋
岩岩出完DQ11應該食埋個勢
同埋DQ3算係DQ界入面既FF7，太經典，
不過都明點解用DQ5，佢同DQ3咁多人鍾意

佢character & monster design姐

dq3同5

係好癡線 講傳奇就DQ3，故事就DQ5
DQ3>DQ5>>>>>>>>DQ8>=DQ4
其實已經唔重要

無玩過DQ
應該玩邊隻好?

DQ1-3接住黎玩因為係連貫同最經典，但1同2時間唔係好長
DQ5故事就講最好 ，
DQ4同8都正既，尤其係8
DQ6冇咩評價
DQ7除非你好得閒啦 唔係玩撚到你傻，170hr走唔甩
DQ9可以接受既，不過不失
DQ10就晒撚氣
DQ11同DQ1,2,3有關係，本身個故都算中上

dq7如果整電影版
拍三部曲 每部長4個鐘都未講完

DQ7真係太耐
新入坑果班又唔有咁多心機對個陌生既series打咁多個鐘，
舊果班又大個喇，冇咁多時間重覆打咁長時間既games
橫掂打過，replayability唔高

咁長其實仲好啦
有冇咩細game支線玩

即係每一代個故事都係獨立?
會唔會好似Kingdom Hearts串埋晒一齊咁複雜?

想買隻手機版 dq玩
係咪買5好d?

手機版4,5都好玩

side quest就實有既，時間都唔短

1-3, 11係一個
4-6係一個
其他就獨位

4以前nds有玩
最有印象係玩公主個章
成個城堡既人突然唔見哂

Dq5 真係冇得輸 個兩個女角
Dq11其實幾感人 好應題尋找失去的時光

就咁玩dq5對劇情理解有冇大影響

4-6冇1-3, 11咁多關連，雖然都係同一個世界，但係connection好lose

時間線
11>3>1>2
6>4>5

ic

冇 因為個故本身唔太關，你可以獨立咁玩

玩 DQ 1,2 果間重係用緊單色 Mon, 係我第一隻 RPG, 好懷念

一定係比安卡嫁啦，無記錯超任果時封面啲仔女都係黃頭髮

app store有彩色啦

bianca>>>>>>其他兩個算啦

係電話玩返DQ8

DQ8最正梗係3DS版訓教聽種田把聲

就咁獨立玩4，5同6都無大影響，雖然都有d關聯
但故事個關聯無頭3部羅德系列咁大

個畫面好正

DQ8唯一失望係d音樂唔用返以前PS2既演奏音

DQ8算係個突破
唔少DQ fans都係依個時候入坑